bob 叔 今集講AE centurion 白金卡/黑卡入lounge

有啲咁既事？

同胞好like AE 的...